摩連奴於更衣室斥責保羅普巴（Paul Pogba），指他是隊中的病毒 E-mail 此主題給朋友

今個球季曼聯成績不如理想，更有可能內憂外患齊至，有說隊中大將保羅普巴在更衣室與摩連奴互吼，情況似已不受控制。
周末曼聯再次在聯賽失分而回，以2:2的比數僅和修咸頓。根據英國小報《Daily Record》的消息，指完場之後摩連奴於更衣室斥責保羅普巴（Paul Pogba），指他是隊中的病毒，其低迷表現是對球迷及球隊的不尊重。 《Daily Record》報道指普巴不忿摩連奴的指責，在隊友面前大反擊：「你不是落場比賽的人，亦不尊重球員，不尊重球迷，抹殺身邊誠實忠厚的人，破壞他們的意志。」 普巴與摩連奴的不和傳聞已不是新鮮事，這位曼聯主帥在季初就曾「罷免」普巴副隊長的職務，而今仗和波之後他亦劍指整個曼聯中場線，認為中場的失波與缺乏連繫是表現欠佳的主因，似是暗諷比賽中多番大意失落控球權的普巴。

收嗲啦摩狗

摩狗去到邊嘈到邊 你咪撚用球星啦 教番波圖啦

又要用星 又唔識管理d 星 教西咩

往死裡打！！！

但普巴堅廢

次次咁好彩呀？D強隊集體爆冷，

波圖個陣杜奧巴同卡斯拿斯唔係星？

杜奧巴 ？

球壇病毒摩帥